因為食唔到辣同老豆鬧交..

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

檢舉

上次我挽都改下文 你吾好咁懶拉

今日成屋去海洋公園,阿媽唔知做乜想玩跳樓機
算la,照排隊,坐上去個陣真係頂唔順
跟住我成程合埋眼
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我有畏高a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係驚ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
行埋一邊打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講去玩碰碰車比我繼續玩
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

惺咁渣ga

屌你老母我睇緊d乜撚野，你乜閪野事

渣ga

惺渣GA

Ching貢渣ga

釣新會然

食唔到辣都要屌= =?

咪係樓主真係on9仔黎 食唔到辣都算 仲要字都唔識打

又搞事

sorry呀各位
樓主有輕度弱智
平時都on9開
各位唔好怪佢

關我撚事 on9仔 乜都擺上黎

[black]新會然 [/black]

259

a乜撚
篇野睇死人

系

唔好怪樓主啦
其實佢仲係小學雞嚟
我係佢鄰居唔係好親個隻

唔打咁多 希望大家放佢一馬

仆：

我細佬佢係弱智架

ja ga

點撚解要係體育台

都話樓主弱智

loop過幾多次?

系乜撚
睇死人

關你撚事 咪撚睇

又唔洗咁惡
佢仲細

Gap仔咁得閒唔洗執file咩

今日上午忙 下午得閒冇咩野做

又loop 有冇新d嘅嚟睇下

正評係比樓主既

之前先睇過 抄post?

係 你真係好撚醒

Yes 佢抄我 可以起我底睇下

點解今時今日仲有咁多新會員

樓主同我同病相憐